同一幅土地 同一個背景 就是我們的祖國

😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

好怪住齊陰公主
又大波又索，又敢stand up against佢個垃圾老豆